Nr 44. Astus ette Mart Truus ja andis ülles Karl Sant olla raidsmikkust tema aod ärra koitnud ning ... ara palletanud olla kunni senni aja ni üttelnud, et tema annab taggasi. agga  tema perre mees ei anna mitte oma agga waid ütlep pois peab isse sedda wastama. nouab 50 Kubbo
Astus ette Karl Sant ja ütles wälja tema olla kül 25 Kubb.. keitnud, agga kui tedda on keeltud on tema keitmisse mahha jätnud.
Kohtu otsus.
Et Karl Sant kül tedis et need teise aod ollid siis olleks piddand neid motsa jätma aga et tema neid ärra weddas ülle keelo saab 10 hopi witsu ja teeb Mart Trusale 25 kubbo aggu assemele.
